香港憲法第一條：薯片係零食之皇，不得異議

Okay

通過

民心所向

問過繽紛樂未

無講明邊隻wor

問過麥提莎未

一個整體咁計

食落大家都好食
但同等價錢下薯片come食程度係賓周樂幾倍
薯片win

唔係零食